中共同林鄭好成功 spin到大家一味仇警忘記final boss

不要被仇恨支配
林鄭同中聯辦正正係想香港人仇警
忘記佢哋先係final boss

所以林鄭先匿埋
好心大家睇大局
依家已冇人對準政權

pi

瓦解黑警=香港政府玩完

Push

agger

中共慣技人民鬥人民
真係萬試萬靈

一廂情願

大家撚到佢地發癲呀, 唔好上頭
D女仔要懮先保護, 巴打有責任保護佢地，宜家比人捉左果d大家揾律師同聲援

老老實實,係時候去返港島區啲建築物度

其實瓦解咗警察 基本上就等於實現咗我哋嘅全部訴求 冇衝突的

五大訴求 缺一不可

唔掃黑警 你點掂到政權？

WOW 勁 看破一切

門神都未打學人講打boss？

收嗲啦廢柴
你個閪腦淨係可以運行到一樣野架咋？

無人唔記得喎！

根本政府最後嘅合法性只係得返拉人去坐監，以為自己好醒個D對準政權撚可唔可以講點對準

日日圍警署，林鄭無人攪，個個月唔冼做出4十幾萬糧

無人忘記
但現階段唔打低黑警呢個final boss前嘅中boss
就無辦法進入最後關卡
好在而家連村民都開始幫手

班狗真係弱智
幫人擋子彈做 condom

淋病就呢足兩個月

你講緊自己？

林鄭同中共最開心

依家變咗香港人 警察大戰

可唔可以做唔同行動之前都講下個目的係為乜
就算你係真心想撚狗
都可以係增加管治成本 施壓要政府回應訴求
咁文宣可唔可以大力spin番個名正言順既目的？
唔想有啲位俾人覺得係純粹發洩同互相敵視

推

問題係,而家警察係極權用黎打壓既工具,係我地最大阻礙
一日唔諗辦法移除警察依道牆,政府好難會有反應
我只可以講大家文宣噴字公關應該多d寫訴求同警察濫權,而唔係寫單純發泄情緒既字

嗌番多D 五大訴求，缺一不可

又共產黨最開心

好醒

唔清小怪咪又係慢慢扣血死

咪係

晚晚瞓得好安樂

此作佣者係林鄭呀大家

黑警先係控制緊政府果個

認同
依家政府就係靠黑警維護
已成軍政府

我講你隻廢柴呀，又係乜乜最開心，你2014年坐時光機返嚟架？
而家警察就係代表緊個政權呀

林鄭驚有危險攬黑警
黑警本身壞事做盡依家做到出面又驚被清算
互攬咪等前線黑警受下

唔係一廂情願，你睇港澳辦出黎支持既就係林鄭同香港警隊

仲有日日攪差佬真係無意思，要圍圍林鄭啦

肥蔡

實現咗五大訴求之後會唔會考慮去裸跑

正宗傻閪，你以係政權同警權係分開架

點瓦解
我只見到大把人受傷
去咗送頭

人哋大把武器未出

Final boss好開心
大家忘記咗佢

唔係一咪仇警
而係黑警係執法者
成為左我地贏呢場仗嘅障礙

即係你要去河嘅另一邊
但你同河中間有座山
就要諗方法行/飛過去
理得你愚公移山又好乜都好
你唔過左座山先
又點去到條河？
當然
你識飛，飛得過條河咪一野搞掂
問題我地冇方法飛嘛
唔解決座山
政府條撚河點過到呀

spin唔到

因為全部一體化 都係咁撚閪

一日仲有樓主呢種傻閪一日都唔會實現
肯撚定佢係否定香港獨立嗰種人添

出兵囉 亂槍掃射囉
等撚咗好耐

冇政權俾權警察
何來有警權呀

警察就係佢地既工具
香港人俾過好多次機會佢地改變陣營
如今解決警察先可以進一步解決政權

你打機都要打贏啲廢boss先打final boss架啦我又想問你想點樣對準？全香港人飛去北京佔領天安門廣場？

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

警察=港共政權
咁睇會唔會易d諗

得你一個忘記昨傻閪，每一個人都清楚知道警察代表緊支那共產黨政權呀

咁圍林鄭 差佬咪會出動
如何唔去掂差佬而圍到林鄭

真理

牛皮燈籠

根本依家香港政府就係軍閥政府

你試下 話聽日警察即刻解除全部武裝
全部返鄉下耕田
當日政府就即刻倒台啦

腦閉塞

屌
邊有撚忘記 多得班狗而家十八區晚晚有活動
黑警而家咁撚仆街都係因為政權、執法、司法所有制度嘅崩壞
真普選先可以解決個問題
而家咩委員會、邊閪個落台都淋熄唔到啲火呀

仇警唔代表唔仇政府
冇衝突
打大佬前一定要清小怪

sor9ly冇忘記
出去會帶頭嗌五大訴求缺一不可

五大訴求，缺一不可

有冇證據證明佢地好開心？

鄉黑咪又係中聯辦

popo 依家唔係政權？ 林奠如果走出嚟話清算警隊我驚佢打橫出門口喇

點解會突然咁多錯焦點post出左黎
多三毛到

有咩spin唔spin
根本黑警同林鄭係命運共同體
你話比我聽除咗暗殺之外有乜辦法可以skip 咗黑警去對準林鄭

同意

堅持五大訴求

撒回條例

撒消暴動定義

釋放示威者

追究濫權警員

實行雙普選

b

其實搞掂一個人都可以瓦解政府姐其他高官會驚，黑警咁多又係卒仔，政府體制先係冇大台會亂呀，所以瞄準政權核心好過啦

不如問下有咩證據證明我地唔記得林鄭同中共先
我就兩晚都街坊look去黃大仙屌狗既，但我日日都好想共產黨死

罷工 罷夠兩星期包佢跪低

林志偉大總統話香港警隊係「維持香港穩定的最後一道防線」架嘛
何來一廂情願

push

林鄭開始母儀天下

唔係班狗犯錯亂打人，邊有咁多街坊撐呀
你唔係以為個個香港人都咁正義，會好似前線咁出汗出力咁爭取成果嘛。

大部分人都係自私，唔燒到自己都唔會上街。
你連基本都未認清就唔好教人做嘢啦，做人貼地少少好啲

FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

Spin你老母咩
Final boss 企係黑警後面
點樣spin法？

光復香港

無忘記過

D 人真係好鍾意講邊個邊個最開心
越黎越覺得呢 D 好中共式 spin

瓦解唔代表要武力上打贏，冇左林鄭有黑警我地依然會不斷被拉被打，但林鄭冇左黑警等於正式失去管治權，再講你以為林鄭=政權核心？政權核心係中南海呀

你點瓦解？
傷都冇傷逗 ot

冇武裝力量支持佢哋 佢哋一日都過唔到啦

仲有
你哋啲所謂「掃黑警」

以暴制暴
人哋武裝力量係你哋1萬倍

好心咪天真啦
送頭=瓦解？

眾人皆醉獨醒撚

一直強調緊五大訴求

我未見過人打機唔打中間boss就可以直接跳去打final boss囉

樓主傻閪
如果佢地係final boss
咁黑警咪小怪囉
你識唔識打機

你又知冇？
我兩樣嬲到爆，五大訴求一樣都不能少。

就算對準政權佢都係一堆黑警棟喺你面前

咁你可以話有其他方法瓦解，但唔代表瓦解呢一步本身係錯，唔好spin開話題ok？

三罷重要過日圍夜圍受傷被捕流血送頭

林鄭都唔係final boss

理

中共同林鄭呀

唔緊要
咁應該點做？

v理

你中左計俾人spin左啦
Final boss 係維尼

假設人民鬥警察係唔可行，不如樓主講下點對準政權好冇，睇十個呢D post永遠冇人講得出對準政權嘅方法

推到有人講點對準政權

又係呢d on9 po 比返個負皮你個柒頭先

連林鄭啲卒仔都未搞掂，條友梗係唔會回應大家訴求啦

喂 我都想知點樣對準政權 連細boss都未撚過到 係到講點過大boss 唔好成日當我地忘記晒最終目標先得架 有邊次唔係屌撚埋條柒婆

咁大家繼續逐個警署圍囉

瓦解警察喎笑死中共

明天三罷我瞓先

你係咪傻撚咗？點解今時今日仲會有白癡認為政府同犬隊係兩樣嘢？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

匿完未 嬲到就快起左佢間屋 刮佢出嚟

push!!!!! 不要忘記!!!

用武不波及無辜、不危及人身安全
不受傷、不被補、不戀戰
不割席、不篤灰、不指責
注意情緒、用詞

On9，打大boss前都有細boss啦

警察 = 政權，同埋無人會忘記依家爭取緊乜野，包括圍警署同勇武既兄弟，唔洗你係度懶醒

獨具慧眼冇問題
提人對準對象都冇問題
咁都要過幾招比 D 認為瞄錯位既人知點做
係咪先？

警察濫權，佢地個權邊撚個比啊？係咪林鄭啊？
呢家搞警犬就係斷林鄭左右手

下次出埋解放軍
開個po叫大家
一味仇解放軍忘記final boss
又會有一大堆三毛同小朋友正皮

柏実哥哥，係咪有人要刀呀？
🔪 + 🎂 = 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰 🍰

鬼唔知咩

自己忘記又話大家忘記

咁你自己唔去圍禮賓府？
On9

條友好明顯唔撚打機，分分鐘10歲細路都知嘅道理

晚晚一到凌晨就有對準政權Post

班仆街收8皮可以打人 fat撚過閪呀

輸出革命意識 共產黨也收皮

呢啲叫divide and conquer
黑警係柒婆支槍
屌佢老味玩軍政府
唔繳佢械仲邊有得打
跟我講：
清算香港警察！！！

黑警係維穩工具、系統中嘅其中一個齒輪
所以大家先話班狗係走狗啫
面對big boss前總避唔到要去面對佢哋
唯有希望郁到呢個齒輪就可以阻阻其他部分嘅運作

不過其實大家對五大訴求缺一不可個goal都好清晰啊
所以其實無嘜必要成日「中計論」
我信大家唔係嗰啲有勇無謀嘅人
不過emotional management可以再做好啲嘅

其實日日話人唔對準政權、忘記五大訴求班人係咪冇出過去遊行示威其實大家心知我地嘅行為就係想推翻政府達到訴求，不過冇人認過係革命咁解

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

佢睇碌柒咩 比人架空左啦

其實而家對付警狗比之前對付林奠重connect 到更多人
之前搞政府唔少人受洗腦太深重係藍絲，睇班後生仔唔過眼
而家對警狗，好多街坊親歷其境同身受其害，變左已經唔係政見唔同嘅問題咁複雜，而係單純嘅警民對立
而政府中共一路高調撐警令佢地一直以黎嘅藍絲價值觀開始崩潰，亦都開始明白政權唔係正義嘅一方

爭取到呢一班人嘅民意對將來嘅行動會好大幫助，包括街坊落街聲援同救義士，重有最重要嘅大罷工
講五大訴求對啲唔係追開政治嘅人唔係咁大嘅感覺，但係反黑警/成立獨立調查委員會 唔係啲咩崇高嘅政治理念，而係切實咁保衛自己屋企同家庭，大家會易入口好多

講返五大訴求，我覺得以目前睇成立獨立調查委員會係五個訴求之中成功率較高嘅一個
五大訴求唔會一下子五個同時做到，但係如果由最容易嘅訴求開始抗爭就好可能可以逐個擊破，令政府兵敗如山倒 (政府一開始都深知呢點所以先死都唔講撤回，因為一讓步大家就打蛇隨棍上，政府管治威信會蕩然無存)

所以對付警狗目前黎講，結果論黎睇唔單止無令到成個運動失焦，反而係幾成功嘅一步

Agger

林鄭夠有成個中共撐啦 ，係咪又唔洗爭取？

仲要拎撚住新手裝頂多用左8蚊首充

聽日爭取翻真普選

_____好成功 spin到大家一味_____忘記_____
萬能key

淨係識屌呢樣無用嗰樣無用，
其實在下又有乜高見呢？
不如教下大家啦

如果無實際回應，就真係得啖笑啦

笑埋就算
咪撚推呢個垃圾post

印出黎貼！！！！
8.5罷工

罷工 癱瘓香港 希望聽日香港人會爭氣

從林鄭同中聯辦講咗全力支持警方執法，果一刻就已經代表住警方=政府，警方的執法同行為代表住政府的取態，咁點樣唔關政府事？

打boss前清小怪，有咩問題？咁就唔叫對政權？

無忘記過囉好無

喂咪咁惡屌自己人啦

不會忘記。
不過打BOSS 前先打嘍囉

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

警察不斷可以補充新丁，所以最好嘅都係關注一下最後大佬，一個香港享有高度自治社會唔需要有煩惱Boss。

咁不如唔好放低4粒字俾啲野黎討論啦

你岩

中共一早已經滲透香港，分化香港人，80後，70後，90後一詞係內地發明

"滲透" 一直係中共強項，連蔣介石都中招，中共滲透香港政府部門難以避免。

中共在蘇聯卵翼下，開始滲透國民黨。蔣介石指出：「國父北上之後，共黨分化本黨的陰謀活動，益加積極。他們分化軍校學生，並進而奪取軍校的企圖，更是顯明。」（《蘇俄在中國》）

中共一早已經滲透香港，分化香港人。

文革成功之處, 在於能將社會分組, 依照財產分階級. ex.年青人鬥地主，年青人是一群容易受影響, 會受到群眾影響去做事。

而80後, 70後, 90後一詞係內地發明，社會分別為每組標籤, 對座入號. 例如70後為中產, 80後為激進無上進心的待業人士. 90後部分還是學生。

還有(新香港人/舊香港人)一詞都係中共發明，用於分化香港人。

不如你講下如果警察不停咁補充新丁，咁要打到幾時？

如果唔快啲將政治升溫到，香港人可以直接同北京討論2020年實施相普選嘅問題，係咪要等到北京嘅權貴減少依賴香港以及中美談判落寞嘅時候？

而家大陸有計劃利用新加坡，上海以及深圳去分擔香港部份功能，大陸統戰新加坡已經係一段好長嘅時間，自從新加坡李光耀離世之後他的政治光環已經消逝，大量嘅中共權貴富二代由香港轉移資產到新加坡，新加坡甚至吸納他們進入管治階層，而且新加坡各行各業早已被中國人滲透。

只可以同你講，中美貿易談判喺香港爭取真普選最佳時機，一旦中國對香港嘅依賴大幅度減少，想係一個社會信用系統完善底，以及警權收歸大灣區下嘅香港再嚟多一次抗爭活動已經係難上加難。

保持冷靜